今日罷工有無巴士佬幫拖

到底有無巴士佬響應下，如果唔係港豬係唔撚識罷工

好多巴士佬都仲係極藍

咁仲叫唔叫罷工

入面得花生友同深藍